召集所有喜愛周國賢既面孔

幾時有新碟出
好想聽CD bee.愛比死更冷

留名

地下街

到

Lm

爸爸fans留名

新碟多咗兩首歌，所以會延遲推出

半醉人間隻碟定係開心無損都好難搵

咁正

腎爸

沒有找到出口出去也好

赤城紅葉

愛比死更冷好撚正
小克同佢合作既都幾高汁

聽腎仔識貨

你別難過 施捨一個憐憫

腎仔高質

支持周仔

😍

星塵

等緊愛比死更冷啊！！！！！

妥協或抗爭怎挑選

有時三部曲
星塵臨尾
/尚有時空驅使中失散/
/穹蒼相擁後重逢自己

投入過一分鐘 足夠一直收藏

愛比死更冷

還記得有多久未真心歡笑嗎

不過看似純屬發夢 天馬要上半空卻負重

地下街慢版真心正
個浸sad味

密封罩同赤城千葉
可惜apple music冇

留名啊！

腎仔
快d出大碟

公仔箱

半醉人間 同 天使

等新碟

如無意外新碟風起十二月中推出

Lm 😄

Agger
仲有我們都不是無辜的

無顧慮的親密 有無同好？

Yes!!!
喺同男朋友之間嘅歌
可惜無出碟 kkbox無
要上youtube聽

佢好多好聽嘅歌都無派台同出碟

有冇人同我一樣最鍾意最終幕？

14天

但每次喺youtube聽就會repeat幾十次

要放得開 愛是註定這生為你死去活來
腎仔！

赤城千葉 不敵 黑眼圈 無顧慮的親密

留名
覺得新個首大人的科學好正

幾時開紅館

由第一隻碟就開始聽 記得當年係小學

中學開始聽佢歌
好中意告一段落 但網上冇佢mv
得搵到人地自己拍既

都冇?

下半生搬進一個巨型密封罩

我！一聽就洗左腦 狂loop

愛比死更冷真心好正
日日上youtube loop

即刻留個名先
新歌好正啊

之前loop左好耐

個排灰到爆

Lm
當天氣改變世道人心

大家叱咤有冇投票
投左今生不回家

由出道開始聽，咁多隻碟我覺得live a life 最高質
陽光燦爛的日子
從前你以共我相好

希望未投嘅巴絲可以的話請集中票源投Children Song

最鐘意live a life 同college

不過無記錯Live A Life好似搵咗唔同人分別Mixing啲歌，所以我自己聽落硬係覺得唔係好順咁...(利申：唔記得有無記錯 )

新碟風起雖然未出，但我暫時聽咗咁多首同知道咗入面有咩歌，我覺得佢將會係我自己嘅腎碟三甲，因為入面可以話有齊各方面佢以前曾經想做同未試過嘅嘢

真係好期待

告一段落

認同 成隻都好高汁
買咗隻碟 首首都勁鐘意

留名，期待新碟面世

唔知點解好唔鍾意呢首
意淫到聽得好唔舒服

留明

今生不回家

密封罩

佢啲歌聽落好舒服

等緊愛比死更冷

沉在愉快 時日越走越快

黃金入球
賣弄球技 和你寫進日記

之前聽過一位巴打話首歌講墮胎

前幾個月

東區酒廊 究極頹歌
依排都係Loop愛比死更冷

多謝大家支持

新歌無人講
大人的科學都幾好聽

有冇人覺得天使副歌前好正
副歌就無乜feel

又是互望開始分手作結的戀愛短篇

咁啱聽zarahn 嘅「天使」 好正

LM

每次入場睇港足聽到呢首都覺得好熱血

樓上講起天使 都有d掛住zarahn
Too late都好正

雖然而家係冬天 但係春天係會返嚟

腎仔正呀！

大不了

各位聽日記得投票

之前介紹咗愛比死更冷比個朋友聽
佢依家日日喺到唱
首歌太正了

children song

agger

賢仔係ig post 咗風起了隻碟
好鬼正，好想快啲聽到啲歌

迷宮之中你必須跟我好

開頭話10月中出新碟 過多半個鐘12月啦屌

如無意外請等多個幾兩星期

出咗CD張相

守口如瓶唔知係咪落咗Hidden Track
(風起有兩首Hidden Track)

腎仔

一開始係話9月尾

我個名

係...拖拖下又多咗兩首歌落碟所以拖到而家
但而家見到又少咁首

物極必反
最好個段哼得好正

赤城千葉

有冇巴打聽過灰人 好撚正

世界越灰 越分黨分派
等緊第三部曲：小我

首首歌都好正 根本揀唔到邊首最鐘意

床邊 大家不知所措 似聽到了噩耗
今年plug嘅四首歌+愛比死更冷好高質

離魂記好撚正

邊到仲有college買
隻碟所有歌都好正

隻碟超好j

新碟，各位準備定

守口如瓶消失左

周國腎

有無人鍾意失散時光

離魂記

床邊 大家不知所措

我慣了每天早出晚歸

留名
人生第一隻買既CD就係溫室汽球

七味粉

唔明歌又正、人又靚仔、有星味點解上唔到一線！

呢到

新人留名

似係三首純音樂+五首新歌

留名！
全部腎仔zarahn碟都有

想搵返怪誕城之夜

吒叱投左children song

最新個隻碟已知既歌都高質到痴線

第一次聽到呢首係睇佢嚟大學唱live

仲有重逢, 回去哪要時光機器 都係最愛

呢排追番周巴有份拍既三一如三

半醉人間

我愛腎仔

今生不回家

我清楚走出去宇宙多暗 卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

咁多人搵我

Children song入唔到叱咤十強

周仔

燈!鄧!燈燈凳!
燈鄧凳燈!

識唱跟住唱

理智與感情

愛比死更冷正到痴線
其實所有Endy x 小克既都一定有保證

回望每一組歸家腳印 沒想到
護照要蓋滿新的印

凳鄧!燈!燈鄧凳燈!

周國賢狂熱粉留名

之前睇show見到腎仔成身起雞皮！！

幾時上紅館

係隔離po問過 有冇人知邊首歌係講佢同個女係加拿大既事？停電 騎膊馬冇記錯聽電台佢講過會有首歌講呢件事
順便留個名

勁sweet

14天同不敵一定連住聽

LM 腎仔fans

Lm
最鍾意赤城紅葉同半醉人間

半醉人間真係無得輸
由佢出道中意到而家
小學聽到大學

無耐告一段落，短促的幻覺so9sd

已經唔求周爸上到一線或者有大獎拎
佢年年有歌出有碟出就夠

大人的科學勁正

試新野黎計真係好正

同意
聽過慢版番唔到轉頭

周爸差唔多首首都好好聽
最鍾意地下街 真係聽極唔厭

最鍾意 不敵 黑眼圈 離魂記

密封罩apple music無
屌佢老母

好想愛比死更冷快啲出
25/9 play live第一次聽之後已經愛上呢首歌
而家只可以狂loop concert version同電台demo version

最終幕 告一段落 密封罩

因為前度鐘意腎仔 帶左我去睇佢之前九展個演唱會就即刻愛上左腎仔 狂聽佢啲歌
佢啲歌真係好好聽 只係可惜冇人再同我分享了

陽光燦爛的日子
理智與感情
回去哪裡有時光機器

可以搵我地喺度分享

好似唔是好耐咋喎
會過去的

九展 係唔係we fight like kids ?

我再也不會傷心

漢城沉沒了 離魂記 回去哪要時光機器

係 你有冇去到？

腎仔啲碟好難揾

個時冇能力買飛

fans

好好聽
次次聽到都好感動同起雞皮

I Love You!!!!!!!!!

有時
目黑
時空

由we fight like kids先真正開始鐘意佢
好後悔咁遲先識欣賞佢

留命

新碟首愛比死更冷同大人的科學都好正

身邊本身唔算好多朋友聽開Endy
之前有多張Joox play live 我叫咗個朋友一齊去睇
睇完之後佢係咁同講Endy啲歌好正(雖然嗰晚唔算唱得好多自己歌) 仲係咁搵返啲舊歌去聽
好開心有個fd可以陪我一齊聽Endy

BTW Endy啲live呢兩年進步咗好多

究竟會唔會有一日會等到地下街有mv
首歌真係好有意境 啲畫面出哂黎

星塵真係世界級

周國賢d 歌最犀利係
耐聽程度仲高過eason，聽極唔厭

呢個真

留名
好想買college隻碟但已經搵唔到

講左黎緊會有 應該準備拍

想多啲人欣賞佢
同時又驚多人得濟濫左

真架?

好多巴絲個名都係腎仔可歌詞

搞到碟都搵唔到隻

溫室氣球

周爸爸好正

離魂記真係好正

珍珠都冇咁真 印象中係電台講

床邊大家不知怎算

重逢

好撚正

你就好 我仲未搵到朋友好鍾意endy
次次單拖去睇

身邊都冇乜fd聽佢

好掛住前幾年聖誕搞果個演唱會 果時重答應我地開紅館

21/12出新碟

推

同好
其實好多首都鍾意

Joox有

moonshine version 好正
真係好鍾意聽爸爸new age嘅歌 一路聽一路會聯想到個畫面

有得預訂

由之前成日聽相好 到成日聽黑眼圈 再到告一段落
依家聽緊赤城千葉

天使

平時男生口中講的理智

邊度揾倒半醉人間

平時喺Yahoo搵

物極必反 好正

赤城千葉正到

近排聽密封罩同公仔箱

竟然
好感動

我哋買咗碟先啦

漢城沉沒了

你個名屌你

除非不去問結果 仍可以是天堂
你煽動過我 要留力愛不可太多

數唔哂
live a life咁多首都好撚中意

今年出既歌都好高質 個人最鍾意消化不良

消化不良live好正

Plug左愛比死更冷未

難堪的東西偏偏不會腐化...

幾時出？

我再也不會傷心，同時沒法再興奮

物極必反

嘩
竟然有人識

寧願直覺逐漸失常 就算活在天堂

基本啦 呢排成日loop

識野

十四天

12月21

提提大家，如果搵Wow Music預購，應該係要上佢尖沙咀Office拎，留意預購單左下角Office Hour ，如果返工嘅巴絲出去買好過

新碟封面好劉華

推唔推到佢係903有獎拎

這個世界可不可只得你我

日日都聽
潛入那 黑海最深
昐沖去眼淚印

目黑

愛比死更冷個意境正撚到

好鐘意小克既詞配腎仔既曲

好多首都好鐘意
Btw聽緊黑眼圈

同你一樣
呢兩首真係好正

赤城千葉真係好好聽

巴打介唔介意分享

想分享啲咩

首歌

X2,想買都買唔到, iTunes/ spotify都冇
利申：買碟撚，買左過百隻碟

屌 一出道就聽佢又買佢碟又睇佢演唱會
不過老實講咁大個男人成日話自己點病點悲觀又點走出黎之後又loop過 真係幾撚婆媽又煩膠
仲有佢同助手單野之後睇唔撚起佢

邊到唱K係齊腎仔既歌

想搵星塵都好難

佢作嘅歌都紅 好似張氏情歌 眼淚教我的事咁
偏偏紅歌唔紅人

助手真係好撚柒 點解會睇上眼

正

濕左

快啲搵毛巾

Dream Catcher

有冇人知失散時光講緊邊個

佢唔中意d人叫佢腎

全部歌都好正

麽斯漢堡店

X3 呢隻碟首首歌都正到仆街

係咪20號出？

係咪帥兄？

分享無問題呀，應該點分享？

Mega???

21呀

有冇巴打個邊度仲有live a life 買？

周國賢 Endy Chow / 2016年全新EP《風起》- teaser

DreamCatcher

903記得投票

我睇完九展concert好中意國腎
好撚正
children song 好有feel
利申：中意國腎所有歌 特別係慢歌

Btw有無巴打知邊到有得買返舊碟

漢城如沉沒了

呢隻街冇咩？ 好似早排仲見到有

高質歌手

去信和舊碟鋪搵都冇

等緊風起. 好好J 啊
愛比死更冷同DREAMCATCHER
最近先買左個DREAMCATCHER

我有多一隻Live a life初版可以賣俾巴打
不過依度冇pm

幾時紅館

有冇拆PACKING

二手的 不過送嗰個tote bag就冇用過

地下街結他版聽到我 連發夢都掛住個EX

仲有公仔箱 不敵 赤城 今生不回家 推銷員 半醉人間（連套戲都好正）首首都鐘意
小學聽到依家

抱怨過 喝醉過 閉上眼 卻發覺那過去 變得很瑣碎

邊度有得買丫

903 投腎仔

這秒針 轉過灣 繁華極短暫

投左未

投左幫幫手 女歌手投埋kay

all in腎仔

apple music 仲未有風起， 又未有愛比死更冷single

仲有成個星期

唔好意思咁多位巴打，病到就死，無時間整
聽日就搞掂佢

係咁loop藍雪糕搞到個人好灰

唔好Loop Out Of Control

lm

我除咗第一隻碟得320k同zarahn果2隻冇之外 其他齊哂
不過唔想益cdrom
lihkg有冇加密法

你都啱嘅，我都hold住先

呢輪係咁loop 星塵三部曲，真心好神

好期待dreamcatcher

叱咤我最喜愛男歌手 最後五強

Children song冇得輸

新紀元撚

五強

繼續上 全力上

好期待Dreamcatcher
開心過努力過 願花開可看到
傷心過散聚了 或半途遇上了大霧

路人甲

第一次聽已經好正

巴打不如擺上google drive，其他人要留id同email你先畀access rights

我ok呀，你地要就留email

我仲有幾隻碟

tikichang2014@gmail.com
麻煩晒

周國賢真係首首都好正

已要求

嗚呀 終於有post講腎仔

好勁 我自愧不如 你真係忠實fans

hkgolden0509@gmail.com

麻煩晒巴打

我第一日已經開咗

收到通知喇，多謝巴打

麻煩巴打
crescentmoon2047@gmail.com

收到了感謝

Essienwa@gmail.com
Thanks 巴打

a_b0y@hotmail.com.hk

thx bro

Stan122289@yahoo.com.hk

jeffreywong126@gmail.com
Thanks 巴打

hkgdrm@gmail.com

thanks巴打

hkgou112@gmail.com
Thankyou巴打

啱啱三一如三有dream catcher

即刻上左去聽

papasy_@hotmail.com
Thanks巴打

呢集好正 有好多唱歌位 有埋高佬

深夜感情爆發聽周仔真係聽到喊

上viu tv 三一如三聽埋首dreamcatcher hola 好聽

岩岩睇完成集 原來都幾好睇
首dreamcatcher 我係ep teaser 出果陣憑果兩句已經丁出血 聽完佢acoustic 更期望隻碟出！！！！！！
仲有一日炸！！！！！

Dreamcatcher

曾充滿牽手的溫柔
曾掛念某刻跟你 邂逅
緣分尚未夠 甜夢似虛構
也只怪當天 我怎麼參不透

以歲月回味你 裂縫內 在尋覓突破
人若抱著信念也未枉過

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散聚了 若半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶 隨風消散
前塵告別了 但鏗鏘可細數

努力過 願青春不會老
傷心過 散聚了 若我曾被愛已很好
花瓣散 緣盡了 碎落記憶 隨風消散
前塵告別了 但鏗鏘可細數

即使我 期待過 化蝶破繭 時機未到
有樂與怒 我亦會自豪

屌好正

有冇人cut咗首歌放youtube 咁就可以瘋狂loop

最好cut走温碧霞段kiss

呢首正到仆街

你個名

52200394a@gmail.com
Thx巴打

新碟幾時出？

聽日

聽左
冇愛比死咁入耳 第一次聽live已經不能自拔

終於望到隻碟出世
聽日撲出去搵

聽日就係啦

邊度有得買
利申咩都唔識

聽日係咪應該hmv cdwarehouse 都會有？
Btw, thx巴打，收到你email了

kryoona@gmail.com
thx巴打!

之前果d 好後悔買左apple music 版

fayewongtab2@gmail.com
唔該曬巴打！

iTunes幾時會有新碟

Dreamcatcher

作曲：周國賢
填詞：T-ine╱龐學謙
編曲：Edward Chiu

曾憧憬牽手的溫柔
曾掛念某刻跟你邂逅
緣分尚未夠 甜夢似虛構
也只怪當天 我怎麼參不透

以歲月回味你 裂縫內再尋覓突破
人若抱著信念也未枉過

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散聚了 若半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了 但鏗鏘可細數

努力過 願青春不會老
傷心過 散聚了 若我曾被愛已很好
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了 但鏗鏘可細數

即使我期待過 化蝶破繭時機未到
有樂與怒我亦會自豪

點解 唱唱下要kiss

如若全世界

你未來 我未來

最近成日loop 雪國 聽到好灰

但特別在這幾年來 時時暗地記起亦紅著臉

kelvin20831@gmail.com

如果你不愛我可原諒

一點一點變壞

黑色眼精～

去地球 去月球 都一樣

自

felixairplay@hotmail.com
THX巴打

如果你太認真 只會悲傷

萬世得我 只得我 在燃燒

圍著愛 獨看星塵被我照耀

ha~ha~ha~dododoludoludo

唯獨只一個 難對比生與命玄妙

itunes會唔會偷跑呢

巴打連兩隻this is not the end都買曬

朗豪坊個頭有冇唱片鋪 之前最頂個間執左
打算聽晚收工狗衝去買

Hello admin 我係我愛周國賢

我愛周國賢

riddle0916@gmail.com
感激

搬左去太子聯合廣場
上次去都摸門釘

我買過隻live a life 咋
今次風起應該都會買

今日出碟好期待

唔知過幾日先出去買碟重有無剩
btw 今年叱咤可以viutv 睇
希望可以睇到周仔

勁呀，齊哂

我本身都齊晒 夾完band 借完比人 冇左一半

時空

我有齊3個版
但係無最舊嗰2隻

前排爸爸過咗身
Random個playlist聽到離魂記
諗返佢彌留果兩日 所有畫面返哂嚟
好似第三人咁睇住自己同阿哥家姐陪住佢
歌詞都好似反映緊佢個狀態咁
佢已經辛苦到講唔到嘢喘哂氣
佢想停維生氧氣，我唔準
佢用氣音都叫我唔好驚

床邊 大家不知所措 似聽到了惡耗
病危的我 一刻見光 如雷似電
立即拋低軀殼 我掙出了靈魂 願有人
能傳話共你講
要放得開

然後係巴士喊咗出嚟
到依家都唔敢聽唔敢諗呢首歌
一諗起就崩潰

東區酒廊
有天跟你說其實沒力氣怎撐

itunes 成日遲

rip....巴打加油

人雖走 情都在
在星光繾綣間轉載

lihkg37647@gmail.com
Thx 巴打

kyleszeto@gmail.com

謝巴打

我永遠唔會借碟俾人

Lihkgendyfans@gmail.com
唔該巴打

初版兩個版本啲歌唔同 所以買兩隻
第二版啲歌都一樣所以冇買

借過比人比番個吉盒我

屌 真係寧願佢唔還好過

點解kkbox moov joox全部都仲未有

希望各位買到碟嘅，報一報係邊買，方便大家去買

到到都話未有

沙田cd warehouse 兩點先到貨

應該今晚先有

很好

Sor巴打
kyleszeto6810@gmail.com呢個至真

我岩岩都係沙田cdwarehouse

放工去太子嗰間
沙田嗰間係咪仲有個金髮大波妹？？

頭先得個男人

知唔知閂幾點

九點半掛 我都唔清楚

diu你咩金髮大波妹##fatc

如今找你卻 沒一丁點方法

我差this is not the end無
呢隻真係最難搵，仲難過搵第一隻EP
幾乎未係二手市場見過
好後悔當年點解唔買
有無巴打見過

Children song single都有

沙田cd warehouse已買

見過一定會明

有無poster?

冇問佢拎 但唔知有冇

啱啱喺灣仔Rock Gallery買咗

放工剷過去買

有無bonus track

已買

好似今日出，路過留名

幾錢呀？我要無限loop《愛比死更冷》

百一蚊

hkrunner721@gmail.com
唔該巴打

新碟有另一個版本嘅今生不回家同children song

仲有多唔多，五點去

岩岩係沙田買左+1
多呀

旺角邊度有

手已入 有海報

邊間

荃灣廣場cd warehouse

葵芳cd warehouse 110 好似有一棟

鑽石山cd warehouse都有

怎麼可以避 是妳五官的細微

沙田

屯門cdwarehouse 入手 有海報

頂！！
葵芳嗰間話無

最終幕

聽日先得閒買

沙田你係咪帶住個女果個

信和有無

屯門CD warehouse入手

自己一個黎

青衣城eplus

張poster 好有feel

已買110

愛比死更冷cd ver

頭先係我前面買個位唔知係咪巴打

話說有無爸打 知道香港邊到仲有 live a life 呢隻碟買

好似劉華

最近發現到有時三部曲，狂loop

灣仔rock gallery入手，但係要115

聽日先得閒埋

冇架啦
我有隻第一版可以放
但係冇得pm

係已經停左 ?

Suzumiyacc@gmail.com
唔該哂巴打

賣哂就冇啦

之前買左但送左俾人

隻碟冇資料嘅

kkbox有得聽啦

dreamcatcher頭3隻字聽咗"曾張敬軒"

信和有碟加海報，大量

Dreamcatcher 正到

入黎就係想揾下邊個用左呢個名
我高登用緊架

正呀呢首
不過好似係女性用品廣告歌

Fb live 緊

去到葵芳話賣曬

finale 入面嘅children song 好正

咁聽日會唔會冇

Apple music幾時有

Sky sold out
去咗地下買

屌好撚正
首首歌都好高質
但係仲未識欣賞大人的科學

其實聽聽下都好正嫁

kkbox 聽曬全部歌
我只係想講一句！
好正呀

聽日出去狗衝買碟

岩先facebook live 正到
嗚呀 講到黃金入球果度就好想佢開紅館聽佢唱黃金入球啦

啱啱都喺沙田xd warehouse買 但冇poster喎

黃金入球

頭先喺信和skymusic買咗，$105連海報

Spotify都未有

Live a life真係神碟

佢把聲真係好好聽
btw其實佢講野幾好笑

聽日去買碟

俾末買嘅大家j住先

davidcfk03@gmail.com
謝巴打

我訂左，仲未得閒拎

點解聽唔出

原版soft啲
Hidden rock啲
我鍾意hidden果隻多啲

Hidden係finale? 定係係cd版extra track

finale, 條track十幾分鐘

宣傳既時候又話有hidden track 既

好啦聽日去買碟聽
Kkbox得3分幾鐘finale

兩首都係Finale度

正到咁都唔識欣賞
第一日聽已經un到痴線 聽完個人勁爽

已買碟

係咪巴打可以share 個drive
我仲差「光」隻碟

felixjanuariovong@gmail.com
thx 巴打

13:48 另一番風味 好撚正
又要講多次我個名

賢仔正垃圾

Children song 轉chord D聲正到
自己和音

Show Block User - 轉身射個Airball

有時三部曲

finale children song好正

kkbox無hidden track

避孕用品

咩app

i see
想問itunes 有未，買左碟未得閒convert

iPhone default個music player咋嘛

好似未有

最大件事係macbook 無cd rom，要特登著部老爺pc convert

spotify係唔係唔會有愛比死更冷

有冇人知red mr多唔多周國賢歌

唔係好多

我見neyway冇09-12年既歌,希望red mr有la

愛比死更冷真係好撚正正正正正正正正正正

頂好想聽
今日唔記得左買

應該有, 可能要過多幾日
spotify廣東歌無咁快update, 因為好多都俾KKBOX優先上架

Neway有今生不回家，children song嗰d新歌

I know,但聽日唱red mr

Red Mr. 有Go with the flow 時期既歌
舊少少14天都有

以為itunes

Red mr 最舊嗰啲去到Go with the flow都有

希望有愛比死更冷,雖然冇可能

有地下街live 版唱

嘩屌,成隻碟43分鐘,我淨係聽愛比死更冷已經聽左45分鐘
BTW,試聽版點解可以CUT走好多背景音樂架..雖然都好聽(一直聽試聽版搞到好期待CD版)
果然一聽CD VER就嘩..屌...唔知講咩好

hmv會唔會有 定係信和會平d

前奏一聽就起雞皮

有無人覺得前奏好似初戀殘酷蜜語

我loop左愛比死更冷成個鐘 好有feel

推銷員之死LIVE 925 音質仲好過YOUTUBE果個版本
近3年最鐘意佢E首 琴晚LOOP左成十幾次

屌你風起世界級

pokemon_1293@yahoo

信和$105 連poster
Hmv $149 唔知有冇poster

今日放工趕住做冬無時間去買 唔知仲有冇

信和應該有

聽日去red mr既巴可唔可影一影song list
想搵日自己去瘋狂唱腎仔

btw neway可以裝app睇有咩歌

今日去買個時有大量

初戀殘酷又係世界級

初戀殘酷啲歌詞好正

loop到1點,聽日返工

記得既話幫你影

信和邊間

有無睇佢今晚既FB live

我覺得後面唱得太急
都係youtube 版好d

買咗碟轉埋檔 今日搭車可以開心loop啦

我反而想將finale 拆番做三首

買左碟無轉檔就入左電話
btw,我都想分返3首咁聽

Children song earth ver最後正到

尋日去銅鑼灣hmv已經無貨
屌

Agreed!!!
爸爸嗰種歇斯底理好有味道

apple music未有

有冇買左嘅巴打可以share嚟聽住先
唔喺香港買唔到

我停留咗喺愛比死更冷到無限loop咗兩日

今次隻風起真係首首歌都有排聽！全部都中意

Red mr冇15-16d歌

CD Warehouse 已買 $110

唔知點解條link request左幾次都唔得
麻煩巴打可唔可以add我入去 holaendy@gmail.com
唔該晒

無意中喺Spotify聽到周國賢cover從此世界多了一分鐘，超正，狂loop

已加

邊間分店？

太古分店 仲有poster送

太古已經賣哂
我買緊尾二嗰隻嘅時候
最後嗰隻俾我後面個人買左嚕

巴打可唔可以加埋我
唔該你
oldmanpushchelsea@gmail.com

kelvin20831@gmail.com
唔該巴打

suzumiyacc@gmail.com
唔該巴打

你後面果個會唔會就係我呀媽
長期唔喺香港所以叫左佢幫我買 仲等緊佢入落電腦send俾我

有冇人知愛比死更冷會唔會派台

啱啱見到fb page有人話沙田cd warehouse仲有貨 未買到嘅可以去睇吓

我反而想佢派dreamcatcher

巴打我啱啱request咗，我係ro字頭嘅gmail
用macbook買完cd都無得聽

佢三一如三個二分鐘ver同CD ver都幾大分野

chrisconnat29@gmail.com 感謝

男仔黎

巴打批左我email
唔該哂

Red mr得呢d歌

巴打有多隻放？
Email : essienwa@gmail.com

想問下灣仔/銅鑼灣仲有冇貨 想送一隻俾女朋友

有冇人知信和仲有冇 驚放工去到食白果

灣仔大有廣場2樓重有隻，有poster，$115

放工去買會唔會冇曬

打電話去問

巴打我email bo字頭 request咗麻煩晒

鑽石山賣曬

鐘意雪國

isquare hmv冇晒

始創cd warehouse仲有少量 110連poster

信和得地下嗰間有
119

tom lee隔離嗰間? 我前日去唔見既?
雖然我冇開口問

幾時出 守口如瓶

oathlun@gmail.com 唔該巴打

買到最後一隻

岩岩用左個學校email request

wlun319@gmail.com 用返自己email好d 唔該巴打

岩岩去個陣架上面仲有4隻

好心佢啦 次次都印咁少

本身諗住幫frd買多隻 問店員話已經係最後一隻

腎仔，我都係呢兩年先開始鍾意佢啲歌

前日都未出

信和入左手

[img]

希望聽日去信和仲有

勁爆作曲 周國賢

月經

岩岩入手138, 睇返post 先知自己買貴左

做乜9 kkbox 將finale cut 到得返3分鐘

因為原版10幾分鐘入面有2首hidden track
今生不回家 + Children Song (Earth Version)
想聽就要買碟

BTW 有冇人知hidden track嘅今生不回家叫咩version

好似叫demo version

但係finale 唔係得大概2:45 有聲咩？

Fnale 3:15 + 今生不回家 4:47 + Children Song (Earth Version) 4:13

我自己cut 就
Finale 2:45 + 今生不回家 4:17 + Children Song 4:14
因為finale 同今生不回家之間好似有幾十秒完全無聲

Finale同今生不回家肯定唔會咁短
我諗你CUT錯咗

買到己經好好 好多地方都冇哂貨
車錢時間都係番度

睇完finale更加覺得今生不回家編得好正

愛比死更冷真係痴線 未聽過成晚都聽同一首歌

點解人買我買，我冇poster送

屌我都係

有時要問先會送

再唔係，係到j住先

Your face your fate

之前唔知有poster送, 買嗰時又趕住返去做冬,一野畀錢轉身走人

我都係始創買

痴線 啲歌正到喊

聽日先去買, 唔知仲有無

事實證明有質素嘅歌手係好多人支持

Joox有得聽啦

幾好啊，出左兩日咁多地方斷貨
証明大家都仲會買碟

恭喜周爸拎勁爆作曲

希望叱咤周爸至少有個男歌手銅獎啦
如果偽毒都有獎，真係冇天理
雖然話前面有醫神有軒仔又有柏宇

有冇人知邊度仲有

咁我再cut 過吧啦

仆街 我過咗做apple lossless cut唔到
又要convert過

有冇人覺得物極必返好撚好loop

邊到仲有貨？ 未有時間買

信和個幾間仲有冇？

周國賢, 愛比死更冷

曾憧憬牽手的溫柔
曾掛念某刻跟你邂逅
緣份若未夠 甜夢似虛構
也只怪當天我怎麼參不透

看歲月磨滅了 裂縫內再尋覓突破
人若抱著信念也未枉過

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散盡了 或半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了但花火可細數

如果那擁抱可保留
迷信夢有天可乘風起
隨情調合奏 緣份夠不夠
再跟你擔演這最窩心的秀

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散盡了 或半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了但花火可細數

當天也 信奉過 幸福不必懊惱
傷心過 散盡了 在半途未免有大霧
將風雪 凝住了 你在遠方隨心起舞
仍然那樣美 願記在這樂譜

努力過 願青春不會老
終於要 散席了 若我曾被愛已很好
花瓣散 緣盡了 往日記憶難以消散
前塵告別了但花火可細數

即使我期待過化蝶破繭時機未到
有樂與恕我亦會自豪

打錯歌名TIM, 呢首係"DEARMCATCHER"
隻CD 果到係咪專登錯名??
DREAMCATCHER?
DEARMCATCHER?

整到ga
方法係 get info - option - set begin/end time - 之後（好似）係 file - convert - convert to apple lossless
itunes 就會gen 一隻由你個begin time play 到end time 既version 出黎
之後記得去番finder / file explorer 度改名

Thx bro

返去試下先
Thx bro

no problem

係咪賣斷貨？

大有$115入手

唔講都唔覺

還信夢有天可乘風起
腎仔

有冇巴打知觀塘apm間cd warehouse仲有冇

啲字好似係腎仔自己寫？
如果係真係典型外國人唔識串

頭先係某間cdwarehouse探口風，話聖誕後會返貨

仲會邊到有貨

好彩琴晚灣仔買到

喺 iTunes Store到買風起會否好戇鳩

Finale得3分15秒

D 字應該ENDY係寫好哂a-z.
之後再一粒粒字砌上去.
YOUTUBE 同隻碟 CATCHER 一樣.
只係前面R字唔同.

點樣係隻碟轉歌入電腦

屌想loop f果兩首特別版呀！
有冇人cut出黎呀 唔識cut

岩岩去左 已經冇晒貨

Kkbox係咪冇腎仔講既hidden song

仲有個bugs, 最後一頁寫左2015

呢幅相or 畫係2015年影or畫

岩岩係葵芳買左

有得聽愛比死更冷已經射到成地都係

之前迫住LOOP YOUTUBE 個LIVE 版

係
唔係我一定溫唔到書

歇斯底理
I'm so into you

好鍾意推銷員之死

講歇斯底里，周氏情歌無得輸

信和間間都無

金鐘Hone Kong Records仲有

買左 有送poster

利申：澳門巴

天域

求救
買完隻碟但我放唔到入iphone
已經匯入咗喺iTunes
但佢唔比我匯入iTunes playlist..以前都匯入到

Yes

無得輸

信和得返地下轉右嗰間有 炒到$169

頭先係始創間cdwarehouse見到兩隻 $110 諗住食完野買但已經比人買左

尖沙咀禁大間hmv都可以賣哂

可以加埋我？
pp42906038@gmail.com

cky0936@gmail.com
唔該巴打

今次賣到live a life咁周圍都冇貨

發覺周仔好多次都係12月出碟

我都一樣

好似係因為icloud music library 係一個接近弱智既存在
試下熄左佢睇下入唔入到，入到就入完先開番

Thanks 巴打
要再download返apple music 啲歌

我之前都試過
想入d 達仔聽入唔到，後尾整左我成朝

巴打介唔介意加埋我 hkgjobi@gmail.com
我已經request左 唔該曬

琴日中環返工見到腎仔
但開緊工冇得影相 好撚sad

可唔可以加埋我 唔該哂
wai.chan728@gmail.com

唔該巴打
佢最後係要開垃圾icloud music library sync上後
但佢壓縮咗啲apple lossless

買唔到碟
唯有係spotify聽住先

300正皮

屌 無poster

呢排loop緊離魂記
今日聽左40幾次

唔知有冇人會留意周仔啲編曲？ 我的都不是無辜的同有時三部曲都好正

點解又買貴左又無poster送
利申 銅記HMV 買左$149

奧海城書局有貨110 好似

巴打求加 thx
hkrunner721@gmail.com

apple music 有風起喇

但finale 無咗後面雨首hidden song

巴打可否ADD埋我?Thanks
wyming1988@gmail.com

另想問 有冇人知CWB 仲有冇得買新碟?

CD Warehouse 暫時冇晒

28號會返貨

到底係出得少定真係仲有咁多人會買碟

我覺得出得少

Spotify終於都有
一樣無左Hidden Song

今日成功入手110+poster
APM CD Warehouse 最後一隻！
鑽石山CD Warehouse都無晒貨啦

Btw，croissant0615＠

感謝巴打Grant google drive access

有時>重逢>星塵>時空
正撚到仆街

唔知周爸仲會唔會出返食懵你 大不了 灰色小飛俠呢類得意歌呢
佢而家好似偏向出啲編曲好grand既歌 有啲heavy
雖然都幾正

大人的世界，森林大火了 都幾得意呀
非主流得黎都接受到

科學先係

其實十四天啲歌詞係點解？

半醉人間
密封罩
告一段落都正到含家產

淘寶見好多貨

有冇手足覺得go with the flow啲詞同mv都好正
演繹到成個心路歷程

雖然啲假音位變哂氣音

佢啲氣聲先最好J呀
啲H音好撚正

大不了同食懵你正野
另外仲有首 絕望的慌容我自己好欣賞
填詞人柏堅填得好絕核

而你另有所愛 我頓失體溫

以前個ex同我一齊無耐 send左首天使比我
佢話首歌入面講嘅野全部都係佢想講嘅野
雖然而家聽返都拿住拿住 不過又會好唔爭氣咁loop

臨近年尾 呢幾日喪loop時空
''年年度過 怕只怕年年白過 而據點只得句點''

可否加我
kacjpanaj@gmail.com

打錯

就嚟爆post 下個post 整返啲咩設計好
集思廣益

一定要post多啲腎仔相🤘🏻🤘🏻

有冇圖片提供

第一次見周仔post可以接近爆1001
見證歷史 連登巴絲有taste!

多謝大家

agger
識聽一定係聽上唔到嗰d氣音

鍾意一個人，恨拍拖好耐，結果一齊咗
冇耐之後，又覺得唔啱感覺，十四日就分咗手

Play live會唔會出碟/joox自己出翻

新碟好正啊

我都想 成日覺得演唱會個mon唔錄低佢好浪費

有冇巴絲有無損版半醉人間同七味粉

推,推到腎仔第一次1001

我見佢嗰晚個mon咁清又有字幕 以為joox會出返
所以無用手機錄音

好想買返「光」隻碟

係就好
好鍾意果日首張氏情歌

想搵返光(第二版)
有半醉人間嗰隻
仲有live a life

買左兩日都未得閒翻屋企入碟

有冇爸打鍾意聽天下無敵

巴

聽日去睇下返左貨未

佢ig張新相好似唔撚係掛.jpg

呢度咁多fans都冇人有呢隻碟可以share?

[ONCE]TWICE討論區(6) 沒聖誕禮物的聖誕節，幾時有貨呀~

學下呢個post排版好冇

叫得fans就梗係叫你去買啦，itune有光同live a life

itunes隻光冇半醉人間

咁就要晒咁多隻碟？

想搵實體碟

我淨係要半醉人間同七味粉夠，最好無損

太多圖會好lag

利申 垃圾機

放啲youtube咪仲好
尤其是近年啲live
費撚事啲haters又喺道嘈

好提議 我諗住介紹翻最經典嗰啲 首先地下街live ver.
然後去到星塵三部曲 再講返近期派台歌 放埋推銷員之死會唔會太貪心
大家覺得中間加返啲咩live 好

未見過周國賢post有禁多頁

dreamcatcher 間奏個編曲
拍得住星塵

星塵世界第一

從此世界多了一分鐘，翻唱得好好

就此 可以多一分鐘虔誠地快樂

仲未買到風起

好似今日會有貨喎

揮手

岩岩去咗沙田 cd warehouse 未有

Endy Chow Kwok Yin - Unofficial
20分鐘 ·
🔔admin仔)
適逢今晚突然🌬風起，凍到比死更冷❄；
而第二批‹風起›，如無意外會喺聽日(28號)降臨各大中小唱片舖…
本席宣布jingjing雞放低‹愛比死更冷›嘅鈴聲，畀各位朋友轉個鈴聲仔🔔
🔔ios=
🔔android=

星塵成個感覺正好多
不過dreamcatcher 真係唔錯

星塵真係屈左機 成個畫面出哂黎 聽完都唔覺過左7分幾鐘

屌 根本周仔隻隻都係神碟
唔明點解紅唔起

因為香港人只會在意唱功
而且只會聽愛情懶有共嗚既歌

聽日有貨喇掛

信和聽日一兩點翻貨

聽完星塵認識咗NEW AGE
睇好多嘢都唔同咗
絕對唔係誇張

好鍾意佢諷刺社會現狀既歌
仲有退化論

已入手
$110 沙田 cdwarehouse

Popcorn Cdwherehouse

可唔可以望吓入邊有冇打錯dream?

新post可以用呢張

Sorry,可能遲左d，巴打可否加埋我，thank
eiketooya@gmail.com

加多個少節錄介紹埋zarahn啦 始源都係佢音樂路上重要既一部分
加上最近又講都17年會番抄夾zarahn

其實我唔係太熟zarahn 有冇人可以簡介下
我淨係識天使一首
之前上咗一個FB page分析左endy三次彈出嘅曲風改變
我諗住都會講少少 記憶中 第二次可以講關於宇宙嘅野(時空) 跟住依家係偏向特別嘅編曲同埋講時事？(今生不回家）

細心d聽
Bonus track children song既結他聲
每下掃chord聲都分開左右左右咁出 好特別

加埋我可以嗎？
tbrteam2016@gmail.com

同一隻碟既好世代都好正

今生不回家
好鐘意finale入面個version
愛比死更冷又係正到痴線

周國賢1979年出生於香港跑馬地養和醫院，有一弟與一妹。1993年，13歲移民紐西蘭，已與他三位好友黃曉暉（Goro）、貝祖貽（Joey E-Pui）與貝祖銘（Jerry）組成樂隊Zarahn，更開始作曲，得紐西蘭朋友洪甜兒 (Candy) 協助將他的個人作品寄給香港各大唱片公司。1998年修習了一年美術之後於次年留學日本，主修哲學。在日本兩年時間即結識了來自韓國的同學李美英，2002年兩人即定居香港並結婚，現育有三女。
2003年,周國賢被音樂人林健華引薦到香港華納唱片公司，進入香港樂壇時即公開其已婚身份。推出了首張《周國賢同名EP》後，獲得香港各大音樂頒獎典禮的青睞，得到大眾的認同和支持；於2004年3月推出首張個人專輯《溫室汽球》，亦大獲好評；2006年由個人身份轉為發展他讀書時期在紐西蘭組成的樂隊Zarahn。其後於2008年開始退居幕後及打理家族海味生意。2009年中，與華納唱片結束合約前推出精選專輯《College》後完全退出樂壇，但於2010年中宣布加盟博美娛樂唱片，再一次回歸樂壇[3]。並於兩年間在各大音樂頒獎禮創下豐盛的成績，同時成立製作公司Vague Eyes（矇朧眼）。2013年中因受情緒困擾而再度退出樂壇。2014年8月起回轉為幕後發展。2015年再度回歸幕前並簽約維高文化。

2016年全新EP《風起》
發行日期：2016年12月21日
《風起》- teaser

歷年專輯發行日期
周國賢同名EP 2004年3月18日
溫室汽球 2004年11月26日
光 2005年11月10日
College(新曲+精選) 2009年6月22日
Implode 2010年10月28日
This Is Not The End 2011年7月20日
Project December 2011年12月22日
Live A Life 2012年8月21日
We Fight Like Kids 2015年9月8日
Children Song2016年4月18日
風起2016年12月21日

Zarahn 時代
十二優2006年10月17日
12A Acoustic2007年4月3日
怪誕城之夜 Tales EP12007年9月28日
official Facebook:
official instagram:
Official Youtube :
Fans page:

經典作品
地下街

目黑

《有時》三部曲 有時,重逢,星塵

今生不回家

推銷員之死

近年live
21首曲目精華合輯@ We Fight Like Kids 2

漢城沉沒了@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

理智與感情@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

愛比死更冷@ Endy Chow Play Live 2016

集思廣益點樣再改好啲

可以port埋，時空聖誕節版
目黑中秋

段文太長 轉pt form會唔會好d

同埋消化不良acoustic正到仆街
俾大家重新認識周仔live

其實我都覺得長 不過唔知cut邊啲出嚟好
有冇link?

仲有SO INTO YOU

有時重逢星塵三部曲啦

呢首放咗

幾時可以出usb代替碟阿
次次入歌都好煩

係喎，睇漏咗 sorry
仲有唔係佢作但勁多人中意既
黃金入球

Final track首children song 係咪就係earth version?
今日係cdwarehouse 見到隻children song earth version single

好似係

得銅獎

好型

bb

點解會咁

想到軒仔果段說話有啲感動

咩?

隻風起加埋9月個live腎仔已經贏冠軍

屌你老母臭閪咩903

軒仔叫周仔返黎
希望下年可以拎男歌手

好垃圾

佢話家庭 愛情 友情等等發生左好多事其實係咩事？

輕輕一推

ctcheung2515@gmail.com 可唔可以加埋我
唔該巴打

推銷員之死會唔會出正式版

應該唔會
訪問佢話首歌係作比張子丰 而且覺得佢嘅演譯好好
所以唔會放落碟

推爆佢 開新post

有野腎仔所有碟 前幾日hmv拎左dearmcatcher

邊到可以買返舊碟

張圖好正

中學雞時買落
依家要買返應該要yahoo拍賣先有

今日先得閒買新碟
屌 hidden version 既今生不回家好撚正

得低清

正呀
我都想睇陳柏宇，周柏豪，周仔合體

有冇人知邊度可以買番college?
赤城千葉好正

我覺得可以將official fb/ ig放係開頭張相下面 先再貼段簡介
之後就貼佢最新既派台歌或者而家派緊台既歌(而家應該係大人的科學 下一首好似會係愛比死更冷？)
之後再貼佢既熱門歌
之後就輪到碟啦 都係最新出既碟(圖, 日期, 簡介, tracklist) 之後就舊碟(我諗就咁名+發行日期就ok)
因為腎仔都有幫其他歌手作歌 所以我覺得可以貼幾首佢幫其他歌手寫既歌

但咁樣個post會唔會太長

你有冇時間幫手改 因為我今日開始考試 時間無多

Btw 我覺得新碟應該行先

巴打之前麻煩左你一次但你無加
fayewongtab2@gmail.com
麻煩曬！

我應該得 但要過兩日先有時間
驚俾人推爆左個post

邊有咁易

btw冇睇港台頒獎禮，腎仔有冇拎咩獎

除咗903 三台白果

三一如三尋晚個集腎仔唱曬成首Dreamcatcher，，，hola 正

有無人可以cap落來？？

即刻上左viu tv 聽，真係hola 正

但係再聽真d ，其實好似係cd version 推大左少少echo 黎咋

我都尋晚終於入手

You're my sunshine

其實呢集好正，，由首歌帶返起佢的故事，同Goro夾band的回憶 ，台上的腎仔真係hola型

利申：有追三一如三

好似純結他ver.

純結他ver 係之前果集，今集好似係有番其他樂器
而且個vocal 都似係cd ver

我聽到冇鼓 就以為重新錄過

見到有人UPLOAD左

今年係咪會係紅館開show ？

hkglemon708@gmail.com
唔該巴打

興奮嘛？

大家，興奮嗎

留名，但留左名有咩用

有無人鐘意森林大火了同絕望的慌容？

me

之前睇小克本歌詞集
佢話幫星塵填詞嗰陣聽嘅demo version最尾係突然停咗冇聲
對呢個version好有興趣

求巴打 放this is not the end white ep 同special edition

巴打 你隻cd 放左未

啲歌係正嘅真係

風起加印咗兩次
好期待新碟

曾經有ff過925play live出碟或者喺joox有得睇返
睇黎我諗多咗
好想重温嗰晚嘅true romance
只怪自己睇得太投入
諗住一定有人錄完會放上youtube
點知冇

唯有繼續喺腦海放映嗰晚嘅畫面

(就快1001!)

就算自己拍低都唔會有官方咁好質素

985

986

點解DL唔到既

988

989

嗰晚個燈海加月亮真係好浪漫
就算係相都好想睇返

991 I'm back

我始終需要情歌

沉睡在昨日一起的感覺

召集所有喜愛周國賢既面孔 (2)

大家入嚟啦喂

996

997

998

999

1000